失敗者連就咁生存都係錯

唔好以為
做唔到人生贏家
咪安份守己
咪知足常樂
唔好咁多妄想
腳踏實地
做個普通人
過返d普通生活
no
as long as
你唔係人生贏家
你就係輸家
冇中間
連平淡都唔配擁有
註定今生今世
為奴為婢
做牛做馬
稍為鬆懈一d
就俾人屌你唔夠努力
連就咁生存
都好似做錯事咁
好似生命本身
就係一種負累
好似自己
無論去到邊
都唔受歡迎咁
以前真係傻到
以為改變自己
迎合人地
就可以令自己
冇咁乞人憎
但原來咩都係條件
你窮你樣衰
迎合人
盞俾人話你
唔知搏咩
擦鞋
你有主見
又俾人話你
唔識做人
冇可能贏
所以d人話
跟大隊
埋堆
都要你本身有料
有價值
咩都係條件
凡事只睇結果
亦都唔係話
做d咩就可以改變
一係忍受
忍受唔住
都冇咩可以點

屌你老母又人大左